做男人最緊要有yield

有息收，邊怕跌市

蝕價賺息都唔怕？